唔使睇而家嘅排名，你最想邊三隊英冠球隊升上英超？

列斯聯、葉士域治、米杜士堡

列斯聯 阿士 QPR

列斯,其餘2隊想未升過上英超的球隊

維拉
賓福特
布城

狼隊，森林

黑池

列斯差第六9分冇得追啦
隊波仲要咁頹

成日都係季中好有機 然後漏氣

維拉
森林
列斯

附加賽都無得打, 比佢升到咪變第2隊賓尼雲圖

英超唔同 獎金多好多 有得搏

係呀, 獎金多好多, 但次次leeds都自爆收皮

布城

星期三 米堡 森林

本身幾好 愈踢愈閪

狼隊 希望再對曼聯
新特蘭 買波買佢對家好快上車
列斯聯 暴力球迷

唔想維拉上

Terry wo

就係唔想睇到terry倒戈

錫菲聯
最愛既英冠球隊

佢上到黎應該唔會留
因為佢唔想對車

候城

Fulham

列斯聯、富咸、錫周三

我估AV升到班會掛靴,升唔到就踢多季